Z důvodu citlivosti dat obsahujících totožnost pacientů byly odebrány videozáznamy pacientů, na kterých byl tento model trénován.
Videozáznamy k nahlédnutí a případnému otestování funkčnosti jsou k dispozici u vedoucího této práce.